十二碼問題

全世界又話可判可唔判
但係判完又嬲鳩
咁仲係唔係可判可唔判

有無ching答下我

建議樓豬翻去讀多10年書

求解答

有無好嬲嘅ching答左呢條咁哲學嘅問題